有幾多人買左iphone 12 但都係用緊4g?

用緊4g
用緊 5g

香港5g

用5G 電扣20%

諗唔到升上5g有咩用
快左? 平時都係上下網咁姐,快少少冇咩用
低PING? 垃圾電話GAME, 不了
online 睇4K? 過左量降到384地獄睇條撚咩, 而且TWITCH又未有4k streaming

直頭買mini唔係成日用手機睇片
最多都係睇吓連登覆吓tg

我仲用緊 3.5g 收得好過4g

我csl，4g係地鐵真係好多站都死，打幾十蚊加5g，即刻上得返

apple講過4g表現都有提升
如果你相信既話

上左5G Plan,,,逼住要買 12 pro max,其他型號 舊電唔夠玩 5G

死也不上5g
做水魚做傻仔？
過兩年先啦

大埔馬鞍山同赤柱好似冇5G

仲用緊56k 完全夠用

用緊5g 但唔換12會唔會特別啲

我！iphone12 用家仲用緊21Mbps 既4G

無限4g 輕鬆無壓力

轉咗高通，一定差好遠

係好左啲

無人會嫌上網速度快
普及化係好事

5G plan用緊11MAX

用緊4G 42mbps

之前用 4.5G 好似幾百 mbps，不過係支那移動所以轉咗

信啊 qualcomm chip

5g冇無限plan根本哂氣

真係得緊急情況先要用數據down large files

好過intel 好多

另外，用緊12 pro , 用4g 都燒電， 遲下轉5g 都唔知點算了

比個5g你咪又係睇YouTube Netflix 打機

唔通比你幾秒down套戲落嚟好威咩

6吋mon 睇4k

浩南巴之前係咪用11 Pro？
你依家換咗12 Pro 4G信號有冇好咗？速度方面如何？

yes 11 pro

暫時未係好覺，會留意下

我平均一星期用2小時看一部電影。5G下載電影快啲，但係唔會增加我可以睇電影嘅時間。我又唔打機。5G快啲都幫唔到我乜嘢。所以我暫時唔用5G。

我覺得政府個廣告話，一平方公里連繫一百萬件機械裝置。我諗緊100平方公呎都唔超過5件嘢我想連起黎，咁一平方公里連繫一百萬件機械裝置關我咩事。

咩叫打？

打錯字，想打用，點知打咗個打字

就算用緊4g
接收都應該好左

用緊100gb pkan用唔哂部份可以儲下個月
但100gb講真用唔哂

用唔哂係因為你使用慣性根本唔需要用咁多
但每個人習慣都唔同，需要既gb數都自然唔同

用得5G緊係想streaming 睇4k, 或者down戲/劇睇
又或者用完ff影完相想立即將d raw相upload哂上drive到

呢d動作比你上網碌上ig fb自然用得多數據

因為你知數據係有限，自然用起上黎會就住咁用，會無咁「爽」

celluar network, wifi 未融合或者話有data cap 前根本冇人可以真正放任咁用

當仲要分wifi 同cellular data 就覺得其實係一個mental burden 好煩

俾你無限咪又係到某個GB數限速
所謂無限就係呃班傻仔既手法
情願明買明賣講明幾多GB之前全速好過

要用雙卡，有5g都無用

因為要出iphone 12焗住用支移5g plan 但都唔會開5g

成班56k就足夠

咁你換咩電話呀

又咪打出打入 whatsapp ig 睇youtube

今次換電話冇理到佢係咪5G

唔係話5G唔好，當然愈快愈好
但係無一個迫切性要上5G

暫時諗到最有用係睇4k片

接貴plan幫人做測試

支那狗露底 打幾十蚊 打的 乜撚都打

傻仔先上5g
等多幾年完善d先啦

用緊200gb 5G
速度唔係好覺有咩分別，但有D平時完全load空氣既站而家收到

食多三成電咪又係睇youtube碌ig

CSL？

望佢有啦 利申 xsmax 12pro 己訂

你未撚試過打錯字嘅，on99

iphone 12駁緊lan線上連登覆你

CSL係地鐵硬係load空氣 諗住上地面會好d點知一鳩樣